成日出街玩玩玩

我就係好唔鐘意
日日紙醉金迷又唔知做乜春
訓醒食飯消失食飯消失訓覺
拍你老母拖咩
日日同朋友出街繼續消失啦

你冇朋友?

有，唔會成日見
我一個月一兩日
佢一個星期兩三日

同佢傾過未呀？
都要傾下嫁啦

傾左
改變唔到啲咩
唔通唔比佢去咩
係我太摺，係我心態問題

比啲空間大家啦

見朋友都唔撚比？鎖住條女囉，你地咁遲早散

同朋友一齊開心過同你一齊囉
咪撚煩啦

比緊啦
又冇唔比佢去

比啊
只係一個星期三四次，次次6個鐘
多左啲

準確

你條女係見仔定見女先
次次6個鐘見仔就少事啦

有仔有女
我都唔識佢地

咁你有冇自己約佢先
一個星期見幾多次呀

Same
可以隔兩日先覆一次wtsapp
今朝text完佢
今日冇應我就當佢死咗算

一星期一次左右

下，分手啦
佢三個鐘唔應機我就打7佢

你都好啲
我真係一個朋友都無
Whatsapp得公司同屋企人
日日返屋企就係打機
今年30歲

唔悶咩
如果男朋友日日揾朋友而你又自己一個

3-5年 (不自爆)
唔可以留多啲係屋企咩？

明白樓主
只可以話太摺既人應該搵返摺既人拍拖,兩個人都辛苦

點知佢會出得去咁誇張
每次都6個鐘起跳，9成半都係夜街

6個鐘起跳好正常